啲港女著成咁去大館打卡真係好撚淫

咁都要比你post上黎

今次有圖都要搵你老母祭旗

屌你老母！！！！！！！

J就J啦你

屌你老母

我硬曬啦

鬼妹仔性格

正評 不能只有我看到

我剩係j有j嘅人

甘撚樣哀又肥，系吾系中左幅射牙
哪兒来的自信

老老實實係好肥柒 但睇ig d生活fun過9成毒撚

屌你老母好撚慘

我好撚慘啊點解要比我見到你啊

八字波

你仲有興趣去睇佢ig

知唔知醜字點寫

跌到地啦

Like個啲係咩心態...

屌你又幾撚好笑

第三張相一嘢扣咗我半行血...

欣宜

正評引伏

賓妹都識中文

成個渡邊直美咁

( Show Blocked User - Ching識波 )

洗眼都算，D caption 做乜鳩

係咪賓賓嚟

Cls
點解可以墮成咁

想嘔

負皮

點解咁多like

見咁多負皮都係抵唔住頸入咗嚟

似係泰國人

如果只是寂寞
請不要愛我

肥仔波？

咁快private咗

正想問，佢咁既身形既肥仔應該仲大波過佢，點做到

肥婆波

肥成咁都冇咩波

可以列入我見過最令人感到嘔心生物前十名

正

喂你班友仔唔要
咁我要啦，餓咗好耐了

如果只是寂寞，請不要愛我

放心，一定唔會

如果佢個胸有返咁上下大會無咁柒

CLS

唔好俾我係街見到

private既

賓妹扮港女 ？

請起筷

Feminist

Ching識波

屌你老母
睇真啲條女係feminist ，本身都還可以j下。而家不了。

正皮引伏

係好淫
但唔關我事

樓主我屌你老母

follow 咗

屌啊

d caption 想點

就算寂莫都唔會愛 有心喇多謝

寧願睇欣宜

嘩

六師弟

屌你班on9乜都放人上黎遮都唔遮下，
家陣人地得罪你咩，
小學雞真係好撚討厭，
出街見到人樣衰你夠撚膽出聲咩，垃圾

洗眼圖自動送上

賓賓來, 好鍾意影相. 同著到好SEXY

嘩屌你老母臭閪得罪你呀

可能佢扑野經驗多過你地班連登仔

唔怪得要做fenimist啦

我真心覺得喺連登中伏機率好撚高 平時唔係catgirl就係條仆街想同欣宜玩69 仲要加密
CD Rom仲幸福

咪係 見到就報警啦屌 仲影

硬哂⋯⋯⋯⋯個拳頭

鍾意肥妹都頂唔蒲

點撚解我要入黎

條女好撚正

黑土肥

呢啲臭西一睇就知崇洋果班

笑撚死 個波做乜鳩

大家一場網友，上得同一個論壇都叫做有緣份
點解你要咁樣逼害我哋呢?

點解要唔著bra
搞到成個肥仔波咁

咁撚肥個波都咁細

.........

不能只有我看見

雖則樓主好衰
自信過剩真係唔太好

又肥 個波仲要似肥仔波

點解會有咁多like

我寧願睇heidi

不能只有我看到

難怪啲港女話波大著衫唔好睇啦，我終於明…

睇咗做大使館

唔想咁講 仲核突過catgirl

第三張相肥仔波黎

match

咁都係IG有80-90個like

你老母關大館撚事

啲自信由內而外散發出黎 respect

屌你老母件衫著到成個公園阿伯咁

Bam

Bu 你呀摩

安已不

摩牙

還記得櫻花盛開

留返俾各位跟佢示愛

哪裡來的自信

last幅圖好似曹總bb

睇緊戲睇到前面個後生仔睇呢個post，撳入嚟睇完講左句屌你老母臭閪就出返去 言都無留 好真實
即刻搵返呢個po代佢同樓主講屌你老母臭閪

係食環署

唔係漁農？

你啱

盧覓雪？

究竟佢啲自信係點黎

人型坦克

果然最衰樣嘅都係女權閪

笑撚咗

回頭是岸⋯⋯⋯⋯

祝你全家平安

扯咗

男人老狗著裙又留長頭髮

得罪講句，其實班女着密實啲咪冇人𥄫到
又要厭熱又乜乜柒柒，咁就抵啦

屌你回錯post

樓主準備定美極啦

點解咁肥都無乜波
啲脂肪自動避開個胸黎儲存？

成對肥仔波咁 第3幅身形同公園著背心嘅阿伯一樣

其實唔係佢細波 係佢唔戴bra咋

應該好有錢

仆街 嚇撚到成部電話跌左落地下

正皮不解釋

屌你老母

屌呀，那裏來的自信

freethenipple

please don't

呢d重任，交比鬼仔啦

肥仔聰

多謝樓主

就算搵葉劉幫手，今日都無可能起機了

勇者

依條女咁似愛回家唔知邊個細妹既

俾返對眼我呀！！！！

so as your mum

無波嘅肥婆真係

ig冇左？

入錯咗 原來勇者塔嚟 我都係出返去先

私人醒多張比你

衰過欣宜...

肚腩大過波真係第一次見

成個暗黑版微辣雲吞咁 對奶仲要鍋貼咁既shape

lm

死肥仔扮女人

咁撚肥但對波咁細
好撚慘

黑毛豬?

好撚核突

不能只有我

識得條仔

關你撚事咩臭鳩

咪賓妹當港女先得㗎!

黑豬

三圍 36 38 36

唔係喎，我覺得佢幾有個性 幾吸引
應該係潛力股，減下少少就得

咩黎

嘩。。。。

你老母都幾唔得閒下

個ig冇左

第一張好似肥仔聰

肥唔係問題,因為就算瘦都依然十分樣衰
已經黑重整對小新眉,好似成面鬚根好那污糟
當然最無得救既係極墮又毫無脂肪/肌肉支撐既呀婆波
做下運動啦好心

肥婆之中係極樣衰級數>catgirl之下>欣宜>..........>細細粒

人類真係可以好醜陋

衰一次唔緊要
我衰咸濕入嚟第2次喇

more

可能有Ｄ鬼佬會鐘意佢呢隻

唔係掛咁都有洋腸鍾意?看不透

你講咗重點
真係瘦咗都係樣衰
災難級肥婆

佢係咪唔戴bra
有乜可能墮成咁

咁咪幾好
唔好害香港兄弟
功德無量

Battle下

嘩屌豬撚到